(jj插沙) 邊度買日本電話卡 仲有兩日就出發

應該去之前買 定係到步先買?

上次百二蚊七日
上網訂咗機場拎完先俾錢
係東京用足六日都好快

係邊度有得訂?

網上明星行 記得自己比較下其他卡 睇下邊張岩用

去邊都係去深水埗買

我係 gr_ _ pon 個個團購網買 買完佢有張code send去你email 既 去佢提取點到用電話 show出黎就拎得 可以即日買即日去拎 試過 利申非打手 靜係係個到買日本sim card

小弟之前買多左張, 你要唔要
4月到期

趕唔切 聽日後日都忙 多謝好意